十.一不如試下玩兩區，港島+九龍，夠人多就直接用紅隧connect ，唔夠人就8.5式開花

支持集中既手足覺得要人夠多，有新聞畫面

支持分散既手足覺得港島好難走，黨鐵一封再加RB就玩完

咁不如試下兩區？

一來人數只係除二，唔會分太散

二來港島人去港島，九龍新界人去九龍，進攻時可透過隧道connect, 撒退時唔洗過海，番屋企都易d。

以上戰略人數要求>80萬

如果唔夠人打通隧道，keep住用番8.5 各區開花模式

push

有得諗

幾期待成條紅隧都係人

推唔起
但支持你

其實唔係唔得 但係依家再吹雞太遲

其實我覺得港九新界3區都得

要嘗試拎隧道connect

只要人夠多，popo 唔會敢守隧道，因為個勢係反包圍

下，十一有共識喇咩？
出面仲嘈緊集中vs五區

can try

唔好入紅隧
就算比你封到兩個出口，
手足行到一半，D狗拉大隊殺入黎，
一邊一部水炮車
邊有得頂?

到時行到一半D手足就會比狗兩邊圍死，
而且入左去已經一定有罪告得你入
唔好水人入去

兩區可以解決港島圍捕問題
最多加埋新界
五區真係太散

知道，謝指教，我考慮唔夠周到

不推文

此post已完

比較支持西隧 ， 高鐵站connect 中聯辦